澳洲維多利亞確診急增 墨爾本宵禁

拉丁美洲染疫死亡人數周末晚突破20萬人，澳洲維多利亞省新增671宗確診個案，較之前一日的397宗急升近倍，當地要加強管制措施，墨爾本宵禁。南非確診宗數周六新增10,107宗確診，累計突破50萬宗，而非洲累計確診亦超越100萬宗。

環繞地球一圈再黎過

無端端又爆？

大把連登仔同反恐懼撚仲覺得herd community有用㗎

BTW, 樓價又gogogo

diu有冇咁毒

墨爾本的手足小心。